人生在世好多野痛苦

每人都被迫經歷
真係苦味

心痛
一年感情換一通電話都不行.....

唉唔撚好再講

幾日咩都食唔落
幾枝麥皮

想自殺

屌你老味臭閪

如果佢個ex真係咁優勝
佢就唔會係佢個ex

曾經愛過其他人 冇罪

唉

頹廢ok, 但麻煩俾個限期自己

對上一個無咁愛都煩5年
呢個期限應該幾久

對比愛情
親情先最攞命

係 父親重病
死埋真係唔知點企返身

嗚嗚嗚

鳴鳴鳴鳴

係好係慘都會過去

年半感情，開心過，短短三個月既不快蓋過所冇既快樂

做咩都無動力真係好辛苦

希望時間快D

當你累積到某樣野既時候已經過半百，開始唔想死